# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-30 13:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-30 13:29+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"

#: voting/forms.py:29
#, python-format
msgid "Incorrect format on line %(line)d: %(content)s"
msgstr "第 %(line)d 行的格式不正確: %(content)s"

#: voting/forms.py:40
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: voting/forms.py:51
msgid "You must input at least 1 voter"
msgstr "您必須輸入至少一位選舉人"

#: voting/models.py:21 voting/templates/voting/vote.html:36
#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:26
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: voting/models.py:22 voting/templates/voting/vote.html:37
#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:28
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: voting/models.py:26 voting/templates/voting/voting_event_list.html:17
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: voting/models.py:27
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: voting/models.py:29
msgid "Starting Time"
msgstr "開始時間"

#: voting/models.py:31
msgid "Expiration Time"
msgstr "結束時間"

#: voting/models.py:51 voting/models.py:78
#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:39
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: voting/models.py:79 voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:40
#: voting/templates/voting/voter_list.html:32
#: voting/templates/voting/voters_print.html:22
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: voting/models.py:81 voting/templates/voting/voter_list.html:33
#: voting/templates/voting/voters_print.html:23
msgid "Passphrase"
msgstr "確認碼"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:9
#: voting/templates/voting/voter_list.html:17
#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:75
msgid "Add Voters"
msgstr "新增投票者"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:16
#, python-format
msgid "Step %(step)s of %(total)s"
msgstr "第 %(step)s 步，共 %(total)s 步"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:19
msgid ""
"Please input one or more voters in the format \"<b>FullName</b> <b>Username</"
"b>\", one voter per line."
msgstr ""
"請輸入一位或多位投票者，格式為\"<b>全名</b> <b>使用者名稱</b>\"，每位投票者一"
"行"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:23
msgid "Show Example Input"
msgstr "顯示範例輸入"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:30
msgid "Example Input"
msgstr "範例輸入"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:37
msgid "The above input will produce the following voters"
msgstr "以上輸入會產生這些投票者"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:40
#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:75
#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:13
#: voting/templates/voting/voter_list.html:31
#: voting/templates/voting/voters_print.html:21
#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:16
#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:41
#: voting/templates/voting/voting_result_print.html:22
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:74
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:90
#: voting/templates/voting/candidate_delete.html:20
#: voting/templates/voting/vote.html:43
#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:39
#: voting/templates/voting/voting_event_delete.html:20
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:95
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:100
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: voting/templates/voting/add_voter_wizard.html:102
#: voting/templates/voting/vote.html:42
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: voting/templates/voting/candidate_create.html:9
msgid "Add Candidate"
msgstr "新增候選人"

#: voting/templates/voting/candidate_create.html:21
#: voting/templates/voting/voting_event_create.html:21
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: voting/templates/voting/candidate_delete.html:8
msgid "Confirm Candidate Deletion"
msgstr "確認刪除候選人"

#: voting/templates/voting/candidate_delete.html:17
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete candidate <b>%(candidate)s</b>?"
msgstr "您確定要刪除候選人 <b>%(candidate)s</b> 嗎？"

#: voting/templates/voting/candidate_delete.html:19
#: voting/templates/voting/voting_event_delete.html:19
msgid "Yes, delete it!"
msgstr "確認刪除"

#: voting/templates/voting/candidate_edit.html:9
msgid "Edit Candidate"
msgstr "編輯候選人"

#: voting/templates/voting/candidate_edit.html:18
#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:20
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: voting/templates/voting/end_message.html:6
msgid "Your vote has been saved. Thanks for using this site"
msgstr "您的投票結果已儲存，感謝使用本系統"

#: voting/templates/voting/layout-admin-event.html:11
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: voting/templates/voting/layout-admin-event.html:12
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: voting/templates/voting/layout-admin-event.html:13
#: voting/templates/voting/voter_list.html:11
#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:68
msgid "Voters"
msgstr "投票者"

#: voting/templates/voting/layout-admin.html:33
#: voting/templates/voting/layout.html:30
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換瀏覽列"

#: voting/templates/voting/layout-admin.html:54
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: voting/templates/voting/layout-admin.html:69
msgid "Voting Event List"
msgstr "投票活動清單"

#: voting/templates/voting/layout-admin.html:72
#: voting/templates/voting/voting_event_create.html:9
msgid "Create Voting Event"
msgstr "新增投票活動"

#: voting/templates/voting/layout.html:41
msgid "Admin"
msgstr "管理界面"

#: voting/templates/voting/vote.html:28
#, python-format
msgid "Hello, %(name)s! Please vote for a candidate"
msgstr "%(name)s 您好！請選擇一個候選人"

#: voting/templates/voting/vote.html:35
#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:30
msgid "Not Selected"
msgstr "未選擇"

#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:9
msgid "Confirm Voting"
msgstr "確認投票"

#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:14
msgid "Choice"
msgstr "選擇"

#: voting/templates/voting/vote_confirm.html:40
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: voting/templates/voting/voter_list.html:21
msgid "Print Credentials"
msgstr "列印登入資訊"

#: voting/templates/voting/voter_list.html:25
msgid "Print Voting Results"
msgstr "列印投票結果"

#. Translators: Has the user voted yet? Yes or no.
#: voting/templates/voting/voter_list.html:35
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#: voting/templates/voting/voter_list.html:45
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: voting/templates/voting/voter_list.html:48
msgid "No"
msgstr "否"

#: voting/templates/voting/voters_print.html:5
#: voting/templates/voting/voting_result_print.html:6
msgid "Print Voters"
msgstr "列印投票者"

#: voting/templates/voting/voting_event_delete.html:8
msgid "Cofirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: voting/templates/voting/voting_event_delete.html:17
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%(event)s</b>?"
msgstr "您確定要刪除 <b>%(event)s</b> 嗎？"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:13
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:32
msgid "Candidates"
msgstr "候選人"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:40
#: voting/templates/voting/voting_event_list.html:19
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:48
#: voting/templates/voting/voting_event_list.html:33
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:51
#: voting/templates/voting/voting_event_list.html:36
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:61
msgid "Add new candidate"
msgstr "新增候選人"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:71
#, python-format
msgid "There are %(num_voters)s voters for this event."
msgstr "此活動總共有 %(num_voters)s 個投票者。"

#: voting/templates/voting/voting_event_edit.html:80
msgid "View Voter List"
msgstr "檢視投票者清單"

#: voting/templates/voting/voting_event_list.html:8
msgid "Voting Events"
msgstr "投票活動"

#: voting/templates/voting/voting_event_list.html:18
msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:9
msgid "Agree Votes"
msgstr "同意投票數"

#. Translators: Noun. Number of votes.
#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:18
#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:43
msgid "Votes"
msgstr "得票數"

#: voting/templates/voting/voting_event_status.html:34
msgid "Disagree Votes"
msgstr "不同意投票數"

#: voting/templates/voting/voting_result_print.html:23
msgid "Voted Date"
msgstr "投票日期"

#: voting/templates/voting/voting_result_print.html:33
msgid "Not yet voted"
msgstr "尚未投票"

#: voting/templates/voting/welcome_page.html:10
msgid "Welcome to NCTU EE Voting"
msgstr "歡迎來到交大電子投票系統"

#: voting/templates/voting/welcome_page.html:19
msgid "Please input your username and passphrase:"
msgstr "請輸入您的使用者名稱及密碼："

#: voting/templates/voting/welcome_page.html:31
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: voting/views.py:185
msgid "Sorry, the voting event has expired."
msgstr "抱歉，投票活動已結束。"

#: voting/views.py:190
msgid "The username or passphrase you input is invalid"
msgstr "使用者名稱和確認碼不正確"

#: voting/views.py:255
msgid "Please choose one candidate"
msgstr "請選擇一位候選人"

#: voting/views.py:261
msgid "The candidate you chose doesn't belong to this vote!"
msgstr "您選擇的候選人不屬於此投票活動！"

#~ msgid "Can only choose one candidate"
#~ msgstr "只能選擇一位候選人"
